近期起天光道考電單車既入一入黎

想問下開始前考視力係咪求其指架車讀車牌？

定係要讀番鐵欄個3個車牌?

我係讀鐵欄

請問你係幾時考?

讀鐵欄，如果咁岩有車遮住咪求其指架叫你讀

琴日考 鳩指架車

6月考
指車

指車既話會唔會好難睇,我怕反光

通常指出口個邊d 車 ，除非你盲，唔會睇唔到，個日等左2個先考，連埋我都係指同一部

考場出口旁邊個部?

有車咪係囉

反光咪同佢講反光 屌

驚下八字好過啦

如果讀唔到車牌係咪即刻玩完?

你啞撚左呀？

唔好意思，佢係我表弟黎
細個發過一次高燒變左弱智
0-10同a-z都唔識
唔好怪佢

我唔係仔囉

On9 從來都冇人擔心過視力測試
你近視散光就戴眼鏡啦

冇帶開,配唔切

9月考...鳩指

竟然有人擔心過唔到讀車牌